o型腿可以點有效矯正？

唔敢著緊身褲

Lm

以前成日盤腿同翹腳坐 相信呢個係主因
大家一定要注意 唔好好似我咁

成日企得耐隻腳就好痛
上網見香港無咩呢方面嘅治療
只係見到有間公司有stylex 有無人知效果如何

push

應該唔關事 我朋友坐得衰過我 對腳都好直

我發覺我都有少少o型

要睇下骨有冇變形
骨冇乜點變的話，可能係筋膜錯位 扯到變形

似下鴨仔坐

貼上嚟望下睇下點改善

我覺得骨有少少變形 加小腿肌肉外側發展得多過內側 睇落更加o

我細個整親，衣家都有O型腳，我都搵緊矯正😭😭

兩隻腳好撚彎

扑得野多？

推
Youtube都搜尋過 有啲片喺教人做矯正動作
但唔知有冇效 想知睇醫生係咪要去專科

可以搵人幫你啪骨
平則幾平 貴則幾千
不過好似要做幾次先有效

前排咁啱見到 未得閒試

唔知得唔得